{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084120?place[place_type]=GID&place[gid]=1084120&place[latitude]=35.7787155996&place[longitude]=128.1277289013&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 가야산황토마을펜션"
    },
    "text": "伽耶山黄土村ペンションは、清浄な自然と千年の文化を経験することができる場所です。 ユネスコ世界文化遺産である海印寺と八万大蔵経テーマパーク、洪流洞渓谷など様々な観光地が隣接しており、ペンションを訪れた方々に楽しい時間をお届けします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00となっています。 ペットは同伴できませんし、事前に予約人数を超える場合はペンションまで予めご連絡ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否される場合があります。 宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任があります。 特定の場所でのみ喫煙しなければならず、無分別な娯楽や高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューはペンションで提供する器具以外は使用できず、車の駐車も可能です。 様々なテーマに分かれている客室案内と利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までご利用いただけます。 基準人数と最大人数が決まった客室は、水の音、鳥の鳴き声、愛いっぱい、笑いいっぱい、幸せいっぱい、希望いっぱい、風の音、風景の音など多様な種類が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否される場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用に関して責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "特定の場所でのみ喫煙ができます。無分別な娯楽や高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューはペンションで提供する器具以外は使用できません。車の駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室案内と利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室案内と利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室には水の音、鳥の鳴き声、愛いっぱい、笑いいっぱい、幸せいっぱい、希望いっぱい、風の音、風景の音など多様な種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 416
    }
}